有無諗過喺失去自由之前爭取最多國際關注

既然就快死，不如掙扎下？
登報？
網上廣告？

一齊討論下